%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Entourer la bonne réponse et la justifier.
\begin{myenumerate}
  \item
\begin{quote}
 Si $\widehat{BAC}=5\degres$ et $\widehat{IJK}=85\degres$, alors $\widehat{BAC}$ et $\widehat{IJK}$ sont deux angles supplémentaires.
\end{quote}
\par VRAI - FAUX car \dotfill
\item
\begin{quote}
 Si $\widehat{MNP}=18\degres$ et $\widehat{RST}=62\degres$, alors $\widehat{MNP}$ et $\widehat{RST}$ sont deux angles complémentaires.
\end{quote}
VRAI - FAUX car \dotfill
\item
\begin{quote}
Si $\widehat{IJK}=106\degres$ et $\widehat{ABC}=74\degres$, alors $\widehat{IJK}$ et $\widehat{ABC}$ sont deux angles supplémentaires.
\end{quote}
VRAI - FAUX car \dotfill
\end{myenumerate}
